有冇人都係係NIKE買唔到野??

屌想買件衫都唔得 好驚無晒SIZE呀屌
係咪全世界都買唔到??

account ban左